機埸好撚多狗

可以點做
定係轉埸？

唉 一味叫人去
人哋點走唔撚會諗

又如何 ?

咁我唔入得去 ?

我就係要入去, 吹呀 ?

我唔係叫人走
只不過想知下步係點

其實唔入機場不斷係青衣收費廣場出出入入都得架啦

都好 呢個方法仲好過送頭

行下拍下照
Stay safe and be water

屌，乜撚野呀，搭一搭巴士入去，再搭一搭巴士出黎有幾難

今日大家只係去試交通同遊覽，入到去就任務達成

係我講緊最近文宣風氣
叫人去邊去邊
逃生路線資訊完全不足

雖然tg group都仲好d會有路線路面情況提供

係呀係呀 人哋截住你就成車企係度俾人mark 哂id

唔想係度罵戰 傷感情 去唔去個人決定 我講我感想

有冇睇post 做交通壓力測試係機場入面測條毛?

咁咪佢地搞到自動塞囉，就係我地想做既野，

check id 你唔出黎塞，係屋企樓下都會比人stop and search 啦 on9 ，最撚和理非既野都唔做

對唔住
我以為好似上次咁

睇我呢個月攻略 因應現場情況諗點做
如果機場係香港春袋 香港就有三條輸精管 輸精管收晒皮有春袋一樣冇用
1. 大嶼山公路
91見到咁多家長揸車接仔 塞到爆炸 同樣可以用嚟阻塞輸精管
邊個適合參與: 有車 唔介意油錢 隧道錢 唔想班仔女承擔晒所有風險
點做: 1pm開始係大嶼山公路欣澳入東通方向就慢駛
東涌出欣澳就正常揸 唔好塞出市區交通 手足要走都可以快d
準備東涌線暫停服務 可以沿途接仔出返市區
未有事之前就係東涌同欣澳之間不停來回

裝備: 食物 遊車河都會肚餓
風險: 低 香港係高速公路慢駛都唔犯法
2. 東涌線
搭東涌線入機場 主要都係喺東涌站轉S1
邊個適合參與: Road block 技術員 / 有車
點做: 1pm開始係A點set road block 有車就轉圈 係B點set road block塞埋漏網之魚

比狗圍又走唔到 即刻換裝入海堤灣畔 富東廣場食飯先 之後先諗點走
裝備: gear & 街坊look (萬一要棄gear大嶼山咁鬼大不如收埋係路旁草叢 以後去拎返)
風險: 中至高 set road block 有機會被狗咬大家都知 東通同赤鱲角各有狗屋
3. 機鐵
91機鐵就暫停服務變咗運狗車 唔排除之後會照開
邊個適合參與: 想入機場既朋友
點做: 機鐵正常運作可以1pm開始遊機鐵河塞咗佢 得香港站有開
鍾意排隊可上T1巴士站 冇機票有風險 可能會被狗咬
想有機票入機場自行search中國山旯旮城市機票 91 $3xx有交易
裝備: 旅行look & 口罩(831街坊look戴口罩都被狗照咬 自己諗咩情況下戴安全) & 喼 & passport
風險: 高 機場有禁制令 狗又濫捕 小心

圍魏救趙
當狗全力攻東通大嶼山就係圍魏救趙之時
快閃去各大港鐵站 只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam 玩膠都得
參閱
突發！大學站黨鐵機嘔出膨脹膠！

唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走 搵人睇水睇哨兵group
目的係比人之後免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

點同 我有朋友係屋企俾人上門秋後咗
你係街俾人mark 嗰d 唔會

機場上星期都重防啦wo 上次搞咗d乜

啱啱去咗機埸
行唔夠兩步
就有狗逗我
我話我想行下影下相
就俾佢請離開

其實好多人講緊去到收費站就返轉頭 唔入機場 唔會走唔到

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

你冇gear 搭巴士入機場都驚比人秋後，

咁冇辦法，做返文宣組，兄弟爬山，各自努力

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠